<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Bus Novi Sad</string>

    <string name="work_day">Radni dan</string>
    <string name="saturday">Subota</string>
    <string name="sunday">Nedelja</string>
    <string name="urban">Gradski</string>
    <string name="suburban">Prigradski</string>

    <string name="click_the_plus_button_to_add_buses">Pritisnite \"+\" kako biste dodali autobuse</string>

    <string name="no_internet_connection">Nema internet konekcije</string>
    <string name="add_lines">Dodaj linije</string>
    <string name="cancel">Odustani</string>
    <string name="support">Podrška</string>
    <string name="help">Uputstvo</string>
    <string name="contact">Kontakt</string>
    <string name="home_screen">Početni ekran</string>
    <string name="home_screen_text">Kada pokrenete aplikaciju prvi put pojavljuje se početni ekran koji ne prikazije ni jednu liniju. Ukoliko želite da dodate nove linije na početni ekran potrebno je da kliknete na + dugme koje Vas dalje vodi na ekran za dodavanje linija. U slučaju da ste aplikaciju pokretali ranije, na početnom ekranu se za trenutni dan u nedelji prikazuju odabrane linije koje ste dodali prilikom prethodnog korišćenja. Mogućnost promene rasporeda vožnji u zavisnosti od dana realizuje se klikom na željeni dan ili skrolovanjem levo-desno. Za svaku prikazanu liniju na početnom ekranu se prikazuje red vožnje za prethodni, trenutni i naredni sat, a ukoliko nema ni jednog od ta tri dodaju se naredna tri sata. Klikom na skupljenu karticu ona se proširuje i prikazuje raspored za ceo dan, dok se ponovnim klikom kartica skuplja na najbliža tri sata. Ukoliko želite da uklonite neku od linija to možete uraditi tako što ćete dugim pritiskom na raspored aktivirati opciju koja Vam nudi da obrišete liniju sa početnog ekrana.</string>
    <string name="add_lines_screen">Ekran za dodavanje linija</string>
    <string name="add_lines_screen_text">Pri otvaranju ekrana za dodavanje linija prikazaće Vam se gradske linije autobusa. Prebacivanje sa gradskih na prigradske linije moguće je izvršiti klikom na tabove ili skrolovanjem levo-desno. Klikom na neku od linija, ona se označava i dodaje se na glavni ekran. Ponovnim klikom na već odabranu liniju skida se oznaka i data linija se briše sa glavnog ekrana.</string>
    <string name="settings_screen">Ekran za podešavanja</string>
    <string name="language">Jezik</string>
    <string name="Theme">Tema</string>
    <string name="update">Ažuriranje</string>
    <string name="update_app_text">Ažuriranje aplikacije vrši se svaki put kada se promeni sezona vožnji.</string>
    <string name="english">Engleski</string>
    <string name="dark">Tamna</string>
    <string name="light">Svetla</string>
    <string name="change_the_language_in_the_application">Promenite jezik u aplikaciji</string>
    <string name="change_the_theme_in_the_application">Promenite temu u aplikaciji</string>
    <string name="open_the_support_window">Otvorite ekran za podršku</string>
    <string name="serbian">Srpski</string>
    <string name="choose_theme">Izaberite temu</string>
    <string name="choose_language">Izaberite jezik</string>
    <string name="rearrange_favorites_screen">Ekran za promenu redosleda linija</string>
    <string name="rearrange_screen_text">Ovaj ekran sadrži sve linije koje ste prethodno dodali na početni ekran kao svoje favorite i na kojem možete da promenite njihov redosled kako Vam odgovara.</string>
    <string name="try_again">Pokušajte ponovo</string>
    <string name="availability">Dostupnost</string>
    <string name="lines_availability_text">Kada je u pitanju dostupnost, aplikacija radi i u režimu rada bez interneta. To znači da ćete nakon preuzimanja svih podataka biti u mogućnosti da pristupite željenim rasporedima autobusa u bilo kom momentu, čak i ukoliko niste povezani na internet.</string>
    <string name="default_theme">Podrazumevana</string>
    <string name="sort_favorites">Sortiranje omiljenih</string>
    <string name="settings_screen_text">Na ekranu za podešavanja možete da podešavate:\n
        \t3.1 Jezik\n
        \t\tKlikom na jezik otvara se dijalog za biranje jezika na kojem će sadržaj aplikacije biti prikazan.\n
        \t3.2 Tema\n
        \t\tKlikom na temu otvara se dijalog koji Vam omogućava da birate da li će aplikacija biti prikazana sa tamnom ili svetlom temom.
    </string>


</resources>